{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_020933",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-66-7 (03980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100섬 여행 서해편",
        "collectedDate": "2023-11-09",
        "publishedDate": "2022-09-13",
        "domain": "자연관광",
        "title": "장고도 (1)"
    },
    "text": "長古島は北側に位置する島で、大川港から21km離れている。 この島は南に干潟が広がっており、北にはタンノモ海水浴場と鳴蔵島海水浴場がある。 テマル港と村は旅客船が接するところから2kmほど離れている。 島はチャングの形をしており、船着き場は辺竹に位置しており、村はゾルモクにある。 1日に2回引き潮すると、長古島と鳴蔵島の間には海道が現れる。 特に6水と11水の間には、ここの海道とチャンボルで住民たちがアサリを掘る姿が見られる。",
    "QA": [
        {
            "question": "長古島はどこに位置していますか？",
            "answer": "長古島は北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長古島から大川港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "長古島から大川港までは21km離れています。"
        },
        {
            "question": "長古島の南側に何が広がっていますか？",
            "answer": "長古島の南側には干潟が広がっています。"
        },
        {
            "question": "長古島の北側にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "長古島の北側にはタンノモ海水浴場と鳴蔵島海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "テマル港と村はどれくらいの距離離れていますか？",
            "answer": "テマル港と村は旅客船が接するところから2kmほど離れています。"
        },
        {
            "question": "長古島の形は何に似ていますか？",
            "answer": "長古島の形はチャングに似ています。"
        },
        {
            "question": "船着き場は長古島のどこに位置していますか？",
            "answer": "船着き場は辺竹に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長古島の村はどこにありますか？",
            "answer": "長古島の村はゾルモクにあります。"
        },
        {
            "question": "長古島と鳴蔵島の間には何が現れることがありますか？",
            "answer": "長古島と鳴蔵島の間には1日に2回引き潮すると海道が現れます。"
        },
        {
            "question": "どの時間帯に海道が特に現れ、住民たちがアサリを掘る姿が見られますか？",
            "answer": "海道とチャンボルが特に現れるのは6水と11水の間で、その時間帯に住民たちがアサリを掘る姿が見られます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 157,
        "QA": 336
    }
}